事實就係 英超勁過西甲好撚多

疤狗

明顯啦 贏幾條街

巴迷日日j西甲有技術，技術有撚用咩

西甲一哥命絕英倫

含撚啦足球正統

護級隊李城都贏到第4既西維爾

西甲有技術咪防守唔掂
咪俾人大炒出局

上年5隊踢歐聯，5隊出線
今年4隊踢歐聯，4隊出線
而且都至少有一隊入決賽

有冇其他聯賽同時做到呢三樣
皇馬三連冠係勁但一隊突出唔代表整體聯賽水平最高

理性覺得巴皇係勁，但其他真係垃圾

鍠疤係勁啊 拜仁都勁
但唔代表西甲德甲整體水平就高

英超big6都至少有戰鬥力，係歐聯出到線，下遊又多攪屎棍。
西甲呢幾年都至少有一隊跌落歐霸
上年馬體，今年華西

首回合利都係比人大炒
馬體會高峰係防守好過車仔

咁有年曼聯曼城同一時間跌左落歐霸啦，仲要下round俾人踢出局添，唔通果年英超水平又特別低咩。